其實啲狗有哂人臉辨識 仲話用咗三年 點解721拉得咁少人

個個白衫都無蒙面㗎喎

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

義士又拉得咁快

點解？官警黑合作囉！

市民咪接受唔到

所以咪屌警察囉

警察自己都知自己衰撚左嫁

無得抗辯啵咪打到你唔敢再閙囉

上面大sir 又唔撚會揹咁撚大隻鑊嫁麻

下面散仔咪要死頂囉！

繼續打尻班人囉

咁大隻鑊，唔通掉轉頭走果兩個藍衫揹到咩？

獨立調查已經唔能夠解決721

聽聞當晚受傷人士有機會會直接控告警務處

無錯

721必須係成個政府嘅死穴嚟
我地必須要日日提
有曬證據 民間刮曬料都唔拉人
黑警處 黨政司係冇責任可以擺脫

其實從好多角色睇都知魔警拉咁少係一定有問題
所以呢個係佢春袋
你睇張建宗都話唔好再糾纏721就知
係一定要繼續跟進
唔係點對得住傷者呀

721 一定要交人
唔係肥仔聰，佢就退休只是代罪羔羊

金腰帶

唔做嘢

失憶呀

721無抄身份證

無每一個影相點拉

最少都要拉一個
打立場姐姐果個 有相有片證據確鑿